超音鼠超越左pokemon 成為史上首周最高票房既遊戲改編作品

外國觀眾大讚
爛蕃茄觀眾憶好高分 影評人就麻麻

太柒 不了

睇占基利

改左樣啦
睇第二條預告又覺得ok
d動作設計又好似幾好 好有速度感

外國有批人覺得電影公司肯聽網民意見
重新改過sonic個設計先再出街
而走去支持套戲

利申想睇

整完容肥咗係得意d既

大佬 呢隻係Sega 一哥黎
整到佢咁柒都搞到繼續上 就含撚

唔敢睇番本身果隻

圖2 對腳咁撚短

細個..

頭威就攞晒啦！又睇下有冇後勁！

原本個隻真係笑爆嘴

第一條trailer個造型簡直係惡夢
作為fans本身點都會入場支持

好彩改完即刻靚仔晒
仲有占基利

2張thx

第一次造型果堆design/marketing應該炒晒佢

本身呢d卡通野要真人化就唔應該改型像
個個都係想睇佢原本個樣架啦
你整個新樣俾佢做乜鳩
唔改既話肯定套戲上都唔使上

都唔撚知一開始條友食錯咩藥搞成咁

遲D出碟可唔可以整番個第一次造形既版本
笑下都好

成個制作team同電影公司高層冇人出聲反對咁黐線？

俾人屌左好耐先改
勁多3d modeling 嘅youtuber笑撚佢地

老實講 通常咁既情況都係電影高層問題
可能一開始designer係整左右邊個隻
但高層就懶獨特咁叫佢改到左邊咁
但之後聽民意就功就高層拎 鑊就低層食
結論：做低層由一開始已經輸左

我覺得係純粹方便讀motion capture data
越接近正常人比例越容易搞呢啲嘢

左邊係擬人化
我估係諗住真人化咁隻野都真人化囉

好撚想睇，但戲院高危唔敢去

如果game of throne都肯聽民意就好

咁不如好似套Cats咁用真人演員扮sonic

聽講話揾設計賤熊條友搞
個design出嚟世嘉唔滿意但電影公司唔理照用
咁抵佢蝕幾千萬補鑊費

如果人類做到果D 動作你估佢地唔會

主要想睇Jim Carey

染得過隻假既比卡超？

仲要去查案

點解鬼佬咁鐘意Sega

很多人估第一款預告那造型是假的，可以吸引注意，扮聽取意見改動，而且現在這造型未必完美，但和舊的比較，大家就收貨。

童年回憶

除左呢啲情況之外，聽網民意見拍戲會好易變左fan service

個故係GRRM嘅

G持中返原版

見到Jim Carey已經想笑

日本仔都好鐘意
詳情你要睇下 異世界叔叔

出sega universe

點解最新trailer仲未整容既?

占基利仲神似過隻超音鼠

新trailer對腳仲係咁長, 得對眼整左

如果增肥埋仲ok

改完都仲好柒

佢顏藝已經夠屈

唔明點解蛋頭look，唔跟埋身形

咁樣谷底反彈絕地反擊都有

點解蛋頭唔用埋cg做？

因為有金加利